# LP171WP4-TLN1

Marktplaats verkoper Daan Electronica.
Extra bij de andere twee schermen gekocht voor € 15,00

* 17.1"
* 1440 (RGB) × 900 [WXGA+]
* Aspect Ratio: 16:10 (H:V)
* Weight: 705 g


Controller Board Kit Voor **LP171WP4-TLN1** LP171WP4-TLN2 LP171WP4-TLP2 1440X900 Tv + Hdmi + Vga + Av + Usb Lcd Led Scherm driver Board
* https://nl.aliexpress.com/item/1005001400406514.html